【美羊神射】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

咁又踢完一季

屌你老母又搶

雲加

一定係叫灌湯餃果d

入波都比人屌

三個人 一齊 拎神射

又完一季英超

Thanks for the memories

OBAMA 入球同BIG CHANCE MISSED都拎第一，好波

Nkxxxxxxx好撚嘢

好似都拎到咋
如果美羊差1球，條nxxxxxx獨食，以後實無掟企

係囉....又兩個月無波睇

羊唔係d big chance係咁missed
一早搞掂

屌你老母 係去都去我個po
一齊屌個垃圾黑鳩廢鋒

珍

隔離台睇迪達子

3個share

係咪3個人 22球？

洗撚比面你地班老屎忽咩

美羊鳩下鳩下都有神射拎

n乜春好波，咪比件隻腳生蟲嘅咁樣乞個神射手返嚟，要攞就下季自己生性啲

唔識做

睇翻對上一次神射平手係10/11果季，都係兩個一齊拎

auba 好似踢既場數少過沙拿

恭喜隔離阿迪達捧杯

第一日就比老屎忽玩佢

其實auba都係照拎⋯⋯

下季仲喺到再講

笑死 睇完場精華NOWE個旁述講 所有既隊友都想造就羊拎神射NKXXXX

羊唔係照攞神射咩

我以為單刀唔橫傳
美羊個位都唔算空晒啦

屌你老母
今日齋英超都針左1k
未計早場啲假波
阿積士隊燕諾果堆

12碼同2碼都唔入仲好無2c叫人讓

屌個後生仔
不如問下佢點解會miss咁多chance

真係計分鐘？

走啦死黑鬼，牙朗既性格，辛洛高既實力

屌你老母xhaka 講完

愛狗條濕鳩 差個一分 屌你

入更衣室雞姦佢都似

文尼仲少

有乜好怨
條垃圾羊一年少幾次射次12m
幾十個小禁區飛機
晨早晨神射手3x 球，洗乜攞嚟賤要靠隊友

仆街啦n仔
以後飛機杯見

垃圾獨食死黑鬼躝啦

屌你老母呀 好撚嬲

屌埋細梅 完

2分a

咁你入埋個球就一定係唔洗諗

珍 走去自己慶祝搶風頭

如果唔係佢自己兩碼tap in都炒就一個人拎神射

人地都醒目知你實餵般尼後防應該估唔到佢射

季初對車miss 上場門前miss 熱狗球十二碼
是但一球阿狗都有前四 抵撚佢死

老屎忽文化

轟冠軍收錢 咪嬲

飛燕諾垃圾

陣間要同隔離個2條黑鳩平分

月尾仲有一場大戰睇
專登請左假

屌埋羊12m 完

真 屌佢老母
唔走攬比波佢既球員 係到當自己球星

非足先生頭3位

係

屌埋垃圾愛sir 完

咁撚多球唔入要個新仔讓，好唔好意思

似一齊拎啦 並列第一

3個人拎就除3
好拎搵笨

除3

對上邊個前鋒一季入到22球

係咪史上最高分第五？

我禾?

Rvp

阿積士羸4比1喎

legend vps

(2季加埋)

係auba自己浪費太多機會，否則一早獨得神射手

剩計英超應該係仆街仔

買van de beek返嚟頂條撚樣Xhaka個位啦

黑鬼依家應該喺更衣室比人屌緊

其實佢都係想表現下自己 我覺得冇問題
美羊今場都俾人餵到飽 你自己食唔落姐

對車仔個場會主攻，人地已經secure左個歐聯位

差一分有歐聯踢 歐霸又輸 唉

屎眼就爛

山狗

Nk後備入黎都踢得唔錯，下季準備比大家圍屌啦

奧巴呢排係幾 fit

認真nxxxxx 係獨食
但果個位傳唔到俾羊啦都

羊 2碼射失 屌自己好過啦

講緊個黑鳩廢鋒做人態度呀
咁唔識做人就死撚得啦屌你老母
助攻佢果個佢唔第一時間望 走去搵觀眾擺pose
你當自己係牙朗?

剩聯賽應該要數到rvp
不過佢係爭前四都入30球

岩! 加埋熱狗冠軍

一場過中立場
真係唔易踢呀

買佢首名入球

睇追阿路追平嗰球勁撚到

Auba>>>雲狗

大家準備r聯要含猁味

神射手 ?
好似係 /3

壓力大過車仔好多

英超20球

職業生涯第一球牙 唔識慶祝

講真rvp同laca auba至少爭一班

屌埋奧燒連續n場冇助攻, hehe

山狗 16/17 好似入咗24球

下季要買pepe
呢件fifa好撚勁

有壓力 啲少爺兵都閪9成

有D話計埋助攻數
有D話計總出場時間
唔知

差一分有歐聯踢 屌

淨係夏神已經玩死愛狗

買咗羊射手

但條友每場幾球miss 唔抵攞

如果主場贏左精工...

上面都講左一齊拎仲咁多人問計分鐘定計12碼

上場贏白禮頓,或者和水晶宮都唔駛搞成咁

禾比今場真係瘋狂刷鞋

全能嚟講 Rvp > laca > auba

唔知點解鏝會輸左俾熱出局
唔係繼續衝4冠都幾癲

利物浦黑哨一覽

吹奏利狗係咩心態
我睇唔透

好似唔夠一分鐘就比人入

笑到pk

羊

好
而家起做住幾日猁撚先

阿猁正式結盟
ynwa

屌你老母啦
第一球正式比賽入波已經好仆街啦
推開啲fd子擺pose
上年盃仔呀
今年聯賽入波又係咁 唔理邊個助攻佢又係走去擺pose

finishing都係啦
442 用雲狗拍AUBA應該幾屈

反羊呢

我廠幾耐無拎過神射

高級版禾仔

刷數據

世界盃神射手試過賠率 /3
e.g.你買嗰陣係三倍咁咪變咗一倍囉

求車放水 愛狗快過數

事實佢唔miss咁多一早30+ goal

有個安慰獎
不過最緊要係月尾個大獎

點都係要多謝助攻嗰個先啦

都叫有個獎先

連續兩場門前miss 上場踢走前四

仲可以連續令猁絕望兩次

賣去英冠隊LU

Thz for the memories......

官網寫24

歐霸亞軍？

一齊屌鳩個新仔就岩 黑鳩廢鋒死全家啦
wilock果啲都無咁仆街

奧巴MISS咁多都神射到
其實做咩要屌個 小朋友
奧巴自己咁多球唔入 更加抵屌

金靴都攞埋就咪反啦⋯⋯

每場都入兩粒我又唔介意佢miss

奧巴唔入多過入

it's time to die

唔計啦 好似話要返基佬

三條友一齊攞真係搞笑

未見利撚拎金靴?

Rvp直頭係嗰陣最頂級正前鋒之前
傳控停射墮後幫波全部都得
仲要係大賽球員，全場受壓都可以一兩個機會就入波

沙拿個邊都拎埋了

含半個月猁

非洲足球先生頭3位拎神射手

雲狗 有法比加斯射住

請沙利食煙出閪陣仲好啦

佢真係場均一場超黃金機會唔入

佢啲態度仲衰過啲有名氣球星

羊拎係開心
但無miss咁機會一早搞掂 唔洗平分

禾仔又出仆街系列
今次用仆街射球入熱狗波

賣個新仔黎港超踢壞腳啦

即刻頒獎俾羊

冇架喎 miss得多咪都係要喂比佢
佢唔入係佢問題 但係你獨到咁唔顧團體利益係你問題

J基佬做PLAN B都算
早排癲到話基佬勁過羊 真係ON99

袋住先

大爆發果季左右係罪人奴同拓柒咋

基佬set波彈彈波作用大過入20個波
條數好似係咁計

其實真係同埋時間2個都唔多
唔係法比傷就係雲佩斯傷

但多都入球係靠佢努力不停跑動而來 今日第1球就係咁 當然都要有運

笑死

如果嗰球十二碼入咗一早過埋熱狗啦

佢今季仲有次係隊友入波佢發老脾好似歐霸

真 我搵日開分身去屌佢全家

比起有幾場做隱形人算係咁 襯有d form 快手賣左佢算

羊有無機歐霸神射？

勁到無機會都自己轟得入

岩岩球6碼點鏟出界
自己攞黎

雲狗最尾一季一個CARRY 成隊前4
無得比

當年基佬彈彈波比阿迷屌到上天

Aubameyang~
Aubameyang~
Aubameyang~
Aubameyang~
Aubameyang~

我又唔係嬲佢唔做比羊
有時做唔到就係做唔到
但佢有幾場波我有睇
啲態度衰到核爆

真係要練下把握力啦
入多幾球可能已經完全唔同晒

好波

無

屌你老母有無睇人屌個黑鳩廢鋒啲咩
講緊個格呀屌你老味
入完波推開fd子擺pose又有
入完波望都唔望助攻佢既走去搵觀眾擺pose又有
死扭獨食又廢格又衰 我屌佢全家

有冇手足開始京歐聯比熱狗拎左

贏埋歐霸印件羊

The last three times a PL team has been top on Christmas Day and not won the league:

Liverpool 08-09
Liverpool 13-14
Liverpool 18-19

鏝城捧杯給人搶哂focus

拓柒冇左雲狗即刻現型
嗰陣傾續約有人話雙十英人球隊icon100k好抵比

頒左

冇

今年羊換做顛峰雲狗應該入到三四十球

我藍決賽復出到就好了

仲有邊到有得買

第一基佬10 羊8

wfc
唔係另外4隊就得

熱歐聯 轟歐霸 同市光榮

阿記全人撐猁

五年一度啦

我好記得 rowe 定 willock入唔比佢
佢發老脾西面

好彩有獎拎
本來準備緊入更衣室打柒個黑鬼

Theo sign da ting
屌你老母真係諗返都好撚恐怖

里爾場波又要準備針
入得一球點開入球大

打fornite

起碼50

你都會驚架咩

鏝其實真係好慘
贏聯賽盃 比kepa搶晒focus
贏英超 完全冇人理咁濟

wilock入波呀
佢發脾氣呀

有冇 gif

官網唔洗煩

阿仙奴都想可以慘

香港官網冇晒波衫左

你留定子彈!
歐聯,歐霸決賽靠你

全部掛住撚猁

月尾咪到我地慘

熱拎r聯咪有得慘

佢羸係應份

呢個岩，世界杯雖然豬sir無入過波，但係無左佢真係拎唔到冠軍

亞軍奴

點會無人理，英超19隊都想鏝贏，
係唔想猁贏啫

屌今季未買波衫

係咩不過要搵實有嘅今季

等下次啦

VPS走左之後終於阿狗再有神射手啦
就算miss幾多機會都好，美羊係勁嘅，德甲同英超唔係踢冠軍隊都證明到自己攞神射手

下次下次 亞仙奴

屌佢老味講到個比比幾撚勁
而家無影 一味撳屌入唔到波有咩用

利個老闆娘正到...

贏就得 輸家幾多人理都仍然係輸家

圖

唔入嘅big chance 仲多過入左嘅波 癡撚線

而家睇積分榜邊有big6
有兩隊超哂班

高過上季7分

個個都想入波架喇
前鋒獨食正常
但居然隊友入佢發脾氣
遲早變更衣室炸彈

呢個京啊

完約喇應該

無端端又講哲學野......

咁撚廢 都唔留得耐

今季雲加帶肯定有頭四 垃圾廢愛

佢令我覺得啊朗其實要tap in入齊真係唔簡單

Klopp爸b過黎啦教啦，有3個多仔舊部等你

出面d人成日串牙朗tap in

美羊咁都做神射手

慶祝完bruno退休先頒獎

仲有足總盃

牙羊22球有冇一半係tap in

其實係 今年揸哩D人 加上其他隊係咁讓4 YAYA一開爭4型態 真係拎硬前4

啲人j到仆街都係高得7分
仲要人腳有加強過
季尾都係崩盤

坐主隊區
臨尾幾球反擊
忍住唔屌忍得勁辛苦

tap in咁易牙羊岩岩就唔會miss

班死獌狗好心啦 主場輸降班隊2:0仲咁撚串

越諗越覺得最尾果幾場好on9

猁一隊兩個神射先第二

利有無準備到件champion 波衫

阿迪達

其實都有
拿就調轉 全部tap唔入

強 邊到強睇過

歐霸九成打拿波里已經出局（廢雲打歐戰廢）
聯賽應該輸哂比班big4 但廢雲食硬中下游 頭四唔難

係囉 好快賣

仲想買返件作客

個季係12/13
雲狗走左個季

歐霸亞軍 強！

成撚日射失

綠色個件

如果打哂big4之後比雲蛇教應該可以做三弟

我退曬啲 fb group 睇唔到佢地j愛賊喇

季尾開爭四mode嘅話直頭季尾連贏

終於唔洗著puma

佢tap埋我相信會有40球

但我想J歐霸冠軍

起碼羸到波先

雲加季尾 6場一定拎15分以上 vs 廢愛7分

爺爺回撚哂塘
雖然愛狗柒
但都唔想吹奏爺爺

正

歐霸亞軍就有==

爭4成功 歐聯小組賽出局 主力FA CUP 英超再爭4 YAYA CYCLE點都勁過愛狗條垃圾啦下話

有無巴打夾

馬夫點？

新打手出現

之前英超有無試過球隊
本土三冠王

爺爺上年輸哂啲作客 激撚死

精華就有

個勢明明係仆街 都掂到個波仲飛去遠柱收死蘿莉絲

雲加仲留緊隊
熱狗入決賽
我驚佢十個老母都唔夠死

點會食哂中下游
打中下游不嬲都會失分
不過點都唔會四場不勝

講真個件nxxxxxx 放棄啦
咁既身型 邊撚度踢到英超
仲要衰過牙朗性格 最僧呢睇呢D人踢波

下季曼聯狼隊上電 愛sir第7繼續踢歐霸

要睇下歐霸決賽打成點先

記得果時唔知咩聯換佢出黎入兩粒之後就串柒柒，格衰

你有無睇架 個年邊有法比

今日個件有啲核突

真 今次講人話

咁樣點夾

聯賽盃
爺爺仲在生

聯賽杯對垃圾
但呢隻身型 唔係睇死 肯定出唔到頭
仲要青年軍都咁唔謙卑

下 乜撚野

黑色

2粒鐘後繼續賭

爺爺帶，big6執到幾分？今季比比鳥都伊禾比美麗幫左佢地唔少，沙加都係爆炸，但佢傳波個作用大左，唔係比返隔離同橫傳，爺爺唔會買防中，唔會有托仔，唔係話要講到愛sir神級，但起碼隊波依家有進步

如果賣laca入豬腦夾羊都幾正

搞唔掂件主同淺藍色

佢係咩國家？
平時都無後備做啦

.......

豬sir續約

睇返出面車狗黑卡城個post
如果個場車狗黑唔到個三分都要排第五
不過自己唔生醒都係主要死因架啦

托仔係我覺得今年阿記最大收獲
我好欣賞佢

willock踢成點

依家成隊最用腦踢波個個係拿卡，射波hold波一流

英

我地依家無人識入高空波

直頭買起豬sir打433啦

朋友入面搵兩個拜多ATM紐巴塞FANS

愛sir話要佢藍斯替代品

講真，咁都入到抵啦

反而我覺得件淺藍OK

laca 都賣埋前場我地冇人串連造波喇
唔通靠隻細爆上前造波呀

佢都係-6入姐 你話單刀個啲就唔同

差得遠咼

但係都唔係講到可以橫傳到俾羊咁既狀態

快快趣趣買返隻好既翼 + 收返nelson
禾比轉打中場/攻中

射波一流

咁-6都係要嘅…你睇呀羊

放post 頭？

廢到pk 由雲加出佢到依家都覺得佢好普通 仲要成日無氣

有冇大合照？

原來咁玩法

今日睇細爆又係睇到眼火爆

阿狗主軸

前場雙槍
中場拖仔
閘位左坦右比
中堅PAPA (玩得兩三年又換)
龍門leno

其實都無龍骨可言

你個網好正wor

ROWE會唔會近d，真心唔差，借左去萊比錫，但好似都係傷左無出

依家要用幾多錢先買到個laca 既質素返黎

反而覺得美揚有價(無人要另計)既話要放
依家29歲
傳聞續多兩年
32，33歲個段時間佢拎住份250k以上既週薪又係對球會唔太健康

得呢張

愛蛇下年入雙翼中場中堅plz

rowe 踢法唔似
偏向攻中同埋突破
b2b 唔得

比堤：奧斯爾在場上猶如死掉

前阿仙奴球星比堤批評奧斯爾在場上猶如死掉的球員，但他希望球會可以堅持與領隊艾馬利合作。

比堤分析：「艾馬利是好教練、好領隊，他需要給予球員時間去適應他的風格及方法，他常改變戰術，所以會常調整正選陣容去配合。他在歐霸盃證明了自己，歐霸好比歐聯的姐妹賽事，艾馬利可以贏獎盃的，我希望阿仙奴領導層會在轉會市場支持他，容許他增強陣容，特別後防。」

這位名將續說：「許多阿仙奴球員今夏應離隊，只有加強實力才可真正爭標。球會要繼續跟艾馬利共事，但下季再用同一批球員很難繼續下去。譬如，奧斯爾發生甚麼事呢？他在場上猶如死去，十分迷失，艾馬利是時候為阿仙奴翻新一頁了。」()

傳獲巴塞相中 拿卡錫迪：好榮幸

近日有消息指巴塞隆拿考慮收購拿卡錫迪，以作為萬一引入基沙文失敗的「Plan B」，而這名法國射手對自己獲「地上最強」垂青亦直認榮幸，但卻未有表明自己的心意。

巴塞隆拿一直心儀馬德里體育會的王牌基沙文，惟他最終會否願意來投仍是疑問，故有指他們將向另一法國球星拿卡錫迪「埋手」。而對於被傳為巴塞的收購目標，這名阿仙奴球星直認「我很榮幸」，但未作進一步表態，故到底他是否有意離隊目前仍是疑問。

另一方面，拿卡錫迪雖在球會有不錯表現，但始終未獲國家隊重用，對此他則顯得很有耐性：「教練表示過他有自己的班底，我會好好努力等待機會出現。」（）

佢舊年就係次次都hold波唔肯射

成個畫面好gay又綠又紫

其實有鏝喺到真係唔使諗爭冠

得40m
計埋賣人可能先得6-70m
又雙翼 又中場 又中堅
睇黎要係法乙先執到了

有無人計下摩佬同蘇斯克查今季point per game…蘇斯克查季尾咁7

同愛sir差唔多

續多2年，我覺得220k周薪都還好，阿羊其實都見底，高級版禾仔，有走位，射術ok，把握力麻麻，要入嘅唔入，難入嘅入，好難再進步，但市場上又搵唔到一個差唔多價嘅前鋒

係哥迪奧拿
如果唔係佢教,我覺得呢隊鏝既人腳去唔到咁勁

其實雙翼中堅最急
中場都仲有禾B 沙卡 拖 燒
都叫夠用既

Pierre-Emerick Aubameyang becomes the first Arsenal player to win the PL Golden Boot since Robin Van Persie, who claimed the award with his 30 goals in 2011/12. #afc

原來伊禾比今場 2 assist

Arsenal have kept just one league clean sheet away from home this season, their fewest in a single top-flight campaign since 1967-68 (also one). [@OptaJoe] #afc

翼同後防都緊要

好似無耐之前既事

曼聯名叔第1風扇，唉

而家22球就有

以前要30球 依家22球就得了

Emery says Arsenal will travel to Baku early - the Saturday before the game. @jamesbenge

失禮死人

奧雲19球都有喇

最緊要一定係左翼左閘

拿卡都話賣係咪弱智

未開季愛sir話藍斯係核心添

我覺得佢都係阿仙奴名宿

咁即係不獲續約

阿狗條直路自己設路障🚧

買右翼先啦

易食指數

母親節都要屌你老母Xhaka!

好多人都要賣啦
我覺得韋碧克其實好過2&b少少 不過都放左佢先

差咁遠

阿仙奴歐洲賽決賽近績差 車仔五十步笑一百步

阿仙奴周四晚在歐霸盃四強淘汰華倫西亞，本月29日將會與同屬英超的車路士爭冠軍。儘管兵工廠有「真‧歐霸王者」艾馬利加持，惟這支北倫敦球隊在往績方面卻只是一般，在隊史上近四次歐洲賽決賽都悉數落敗。

翻查數據，阿仙奴在近四次歐洲賽決賽，即2006年歐聯、2000年歐洲足協盃、1995年歐洲盃賽冠軍盃，以及1995年歐洲超級盃都是落敗的一方，分別不敵巴塞隆拿、加拉塔沙雷、薩拉戈薩和AC米蘭。兵工廠對上一次在歐洲賽決賽贏波，則已經是1993/94賽季的歐洲盃賽冠軍盃，當時阿仙奴憑前鋒阿倫史密夫一箭定江山，以1:0小勝帕爾馬掄元。

值得慶幸的是，車路士在近五次歐洲賽決賽的戰績亦不見得出色，曾先後在2012年歐洲超級盃、2012年世界冠軍球會盃及2013年歐洲超級盃輸波。兩次贏波則是在2012年歐聯互射12碼擊敗拜仁慕尼黑，以及在2013年歐霸盃擊敗賓菲加摘冠。

阿仙奴近五次歐洲賽決賽全紀錄
2006歐聯 1:2負巴塞隆拿
2000年歐洲足協盃 互射12碼1:4負加拉塔沙雷
1995年歐洲盃賽冠軍盃 1:2負薩拉戈薩
1995年歐洲超級盃 0:2負AC米蘭
1994年歐洲盃賽冠軍盃 1:0勝帕爾馬

車路士近五次歐洲賽決賽全紀錄
2013年歐洲超級盃 互射12碼4:5負拜仁慕尼黑
2013年歐霸盃 2:1勝賓菲加
2012年世界冠軍球會盃 0:1負哥連泰斯
2012年歐洲超級盃 1:4負馬德里體育會
2012年歐聯 互射12碼4:3勝拜仁慕尼黑

Pierre-Emerick Aubameyang becomes the first Arsenal player to win the PL Golden Boot since Robin Van Persie, who claimed the award with his 30 goals in 2011/12.

點會
黑碧老啲
仲要得禾比一隻正統左翼

其實12/13都係vps 26球

黑b唔留咋

兵工廠對上一次在歐洲賽決賽贏波，則已經是1993/94賽季的歐洲盃賽冠軍盃

今季印象最深，主場對利入個球，推完個波出哂龍，望都唔望個龍一腳射入，富咸個球拗哂腰射入，除左拿卡我地無人做到

2&b仲有得進步
同埋冇乜傷
黑B俾人踢兩踢就訓三個月
點用呀

阿狗歷史都係贏得兩次歐洲賽 仲要個比賽已經冇左

亞仙奴

黑b唔係咁q多傷其實做第3前鋒好夠用
反而自從比比鳥傷後左右路攻力真係失衡
依家明顯左強右弱

兩隊都唔識打決賽
不過煙鏟冇拎過冠軍 希望愛狗唔好幫佢破處

呢張圖真係柒到唔敢睇

換左愛蛇未驚過

決賽對法蘭克福都有50%機會贏 對車真係0

下年都可以拎出黎binc

禾比都唔似係翼啦
速度慢到
係護到同出到下波
從來都冇見過佢可以跑得過對面後衛

高清

佢射術好少少 真係少少
不過成日傷的確麻煩
唔知佢之後去邊呢

黑B真係冇撚用，得一球倒戈曼聯

biggay : 阿仙奴在禁固拿卡錫迪
丹比利 : 已經想好怎樣跟拿卡慶祝入球

我廠最興捨易取難

我地係要一隻攞到爆到既右翼
而家剩係得2&b做到
冇佢既話連搵個人喺邊線舞幾下出波都冇

近年對軌贏唔少

白狗d 球迷舉哂牌
who win we decide
睇到自己咁高

一破處下季就好麻煩

水晶宮嗰場最撚唔服氣，愛狗啲排陣，赢呢場已經可以坐定粒六前四
愛狗我屌你老母

同埋emery決賽臨場調動應該>煙sir

屌 咁講真 車路士對華倫西亞都唔係食硬啦
我唔覺得阿記一定唔夠打

鏝一上力就四球啦洗撚佢decide

其實拿卡有機會走
如果想穩入法國隊
踢巴真係穩，阿狗就不了

on9
講位置空缺點都唔會放禾b保黑帝啦
9號位有4件

比例個個都差唔多，係沙拿同文尼姐

應該係140k 問題？

真係55波 轟有世三 隨時爆發

2件加埋miss 36

sor 原來講緊 e禾b

屌你老母Xhaka!

但係我地仲夠唔夠Home Grown?

大家仲唔明
愛狗想用激將法逼班友仔贏個盃翻黎順便整靚自己CV就咁入頭4無咁型

Arsenal Golden Boot winners in the PL:

2001/02: Thierry Henry - 24 goals
2003/04: Thierry Henry - 30 goals
2004/05: Thierry Henry - 25 goals
2005/06: Thierry Henry - 27 goals
2011/12: Robin Van Persie - 30 goals
2018/19: Pierre-Emerick Aubameyang - 22 goals

英超前四難過拎歐霸

似迪甘斯排除佢多啲
正前鋒就畀基沙文同豬腦霸咗
跟住皮耶,Lemar,泰奧雲,Martial都排得前過佢

唔要杯要愛狗躝ok?

呢樣真

關領隊撚事，成班球員柒下柒下咁, 唔係xhaka 上場on99拉人都第四

唔會喇 今次拎前四一定易過拎歐霸

不過我覺得最大問題係我地前場砌唔到個銳利既組合
人地利物浦前面3個係用到好死,就算唔變你點守都守唔到
但我地美揚拿卡就成日唔同位,但其實點擺都唔夠銳利

真係差好撚遠
原來上場羸已經踢左熱狗落第5

咁依家排緊第幾？

巴塞點解要買佢市場上仲有大把好過同後生過拿卡既人

上年

最重要係人地3個都個人突破能力 我地兩個係都係射手型

歐霸都未拎就當自己拎咗？

Liverpool in the Premier League this season:

• Fewest defeats (1)
• Fewest goals conceded (22)
• Two Golden Boot winners
• Golden Glove winner

就係季中連和就冇左個英超冠軍

咁我都會揀禾b ge
不過睇佢踢波真係覺得佢d態度好唔積極
又唔會one-two又唔會爆對面後衛
永遠都係慢步跑咁樣

唔理咁多 背心一戰 戰意一定更高
班友仔打歐霸同英超兩個樣

我地都有神射手美羊

啲西甲意甲嘢
全部睇得唔打得

佢地同場都小啦、仆街愛狗

因為硬爆真係爆唔贏

人地都係睇住黎食姐 無得咁講

聯賽拎得一分得一分
盃賽咁多變數,係人都知點取捨

Emery confirms they will travel to Baku 4 days before the final.
4日前就去

爭四個幾隊叫睇住黎柒 一齊失分

美羊唔計佢敗家都ok既
黎第二季就已經拎神射

講緊愛狗打晶宮前車熱都已經柒咗

有幾多球係match winning goal

再買人

雖然奧巴美揚今季拎神射
但成日諗如果買入唔係佢而係一個突破型翼鋒
又或者山狗早半季60-80m賣再買入翼鋒而唔係換mk
應該會對拿卡或阿仙奴有更好既發展

唔計敗家佢好撚好j添啦
又搞個更衣室氣氛好

明明果三連敗和到一場都有前四
你可以屌我如果論
但季尾賽程同歐霸條路比一定係前四易啲囉

又一年

可能想佢頂so9個位，
再唔係覺得阿狗講價方面易食
次次同巴狗Deal 都係巴狗著數D

當禾地水魚
隻dso

換mk好似無咩用

amn vs hazard

今年poty係咪得第1 記得之前有第2第3 好似1314係m4k6 上季係奧燒 蒙叔 今年淨係宣布第1??

傷左就67喇

蘇狗要走咩？

7場7分
是但贏多一場都唔同曬啦

老啦

未踢過決賽既阿仙奴實腳軟 相反我車有giroud kante hazard luiz

好過keep山狗咁解

利好多人講緊要賣salah

Aubameyang on his team-mates knowing he was in contention for top-scorer: “They knew it. Me? I said nothing to the guys because I didn’t want them to only focus on me. I’m a team player & if I wasn’t scoring, it wouldn’t have mattered, but I scored & I’m really happy for that.”

我係領隊就休息兩日起行，提早兩星期嚮個球場擺下陣，練下反擊戰術練到熟為止

呢個真 佢同laca 都真係唔獨

所以佢咪慢/打法唔積極
次次打反擊的時候都係慢步跑等d波傳俾
佢
唔係想佢踢到文尼咁
但至少都要向前跑唔係等下等下...
我地需要的
係d會同後衛鬥快跑下的翼
去加快自已反擊速度

過去吸下笑氣食下大麻打下機直播的

利迷上季仲不滿沙拿fifa數值冇90

弊在兩個成日諗住交比對方先搞到好多有得直射嘅chance冇咗

拎唔到前四明明係自己拎黎賤
有前四踢歐霸決賽都冇咁大壓力喇
依家一輸就冇入場券
代表又要繼續冇錢買人

山狗係2舊屎
MK 係1舊屎
根本換完兩邊都輸，只係曼狗呢單野真輸到仆街，我地多左件高薪隱形戰機

拎唔到英超傻撚咗

仲要星散美羊 得翻一年約

個傻仔練下腳骨力 射波咪再滴尿都已經唔錯啦

有歐聯70M,冇歐聯40M
買多件垃圾既分別

佢地之前都怪佢多miss
咁我地要賣 Auba了

auba換lkk

賣沙拿用沙基利加文拿
之後有筆錢唔知補乜好

我覺得如果賣auba可以換到個有潛力後生仔都抵玩 始終都31得翻一兩季貨仔

好似話打算加薪續佢

當然唔想

不過高狗咁貪錢

佢地就肯250k續，藍就要free走
我理解唔到

羊拿都係
放又未必有人收
又係我地唯一入球點
換個幻幻駁成材對球會風大

不如傾下有咩轉會j 聞

應該愛狗收番藍份約 但係一落決定 季中就見到愛狗嗰陣cam嗰位 藍>燒

拿卡都ok,新約完先岩岩過30仲當打
但奧巴臨尾一至兩年好大機會又好似mk/ozil咁薪酬與能力不乎

疤狗又會睇啱拿卡
阿去疤除咗享利啱用
其他都唔啱用投閒置散
包括法比
買拿卡托柒
拿卡雖然細細粒，hold波型前鋒啱疤用

1)證明係藍斯見最佳拍檔墓臭他都賣，先唔續約
2) 見阿仙奴冇錢增兵都係冇希望拎大賽冠軍，先唔續約

炒老屎忽 好典型政治手段

燒真係雞肋
350k不如放走佢

不過羊都唔係靠速度搵食,影響應該唔大

同意！ 放燒. 留Laca + Auba
入Maddison / Van Beexxx

你有咩人選頂佢先

無人接 燒有份肥約 喺倫敦嘻嘻哈哈打機點會想走

屌真係著撚到成個非洲王子咁唔怪得叫自己做黑豹

美羊好似個隨從

類型應該岩既, 拉到空比美斯撚就得啦
但係佢d decision making未夠班踢巴塞

我覺得好多前鋒勁過佢

40m傾條撚
傾av好過

少睇西甲 巴隻馬琴同拿卡比 邊個好啲

唔同類型

又引人打丁

今晚j美羊啦

阿仙奴如果贏歐霸
下年星期二三深夜大把強姦片睇

贏亞軍？

歐霸冠軍入pot1應該唔使十六強收皮

愛狗打歐聯垃圾級

又變拜仁私家雞

呢套倚天愈後愈唔知做乜鳩

冇洛賓同列貝利，驚鳩佢地牙？

阿狗打歐聯分分鐘比人笑得仲金

依家已經廢到痴線 德甲真係farmer league化

素素最段最好睇 敏敏就最正的

到時會變Gnabry返黎鏟草慶祝

Nigger前鋒統治英超
前三都係非洲人

咁唔好勉強,打番歐霸啦

作表作有6粒飯

希望年年都踢歐霸啦

有咩好驚最多咪16強出局 都慣ga la

歐霸冠軍獎金係咪少過歐聯16強

小組賽出局 爭歐霸

而家只係希望利狗加油

記得係 唔差得遠

其實正路應該兩邊都唔撐

改撚到敏敏喊苦喊忽
好撚on9

熱拎阿狗以後抬唔起頭

本身唔想熱拎都已經有立場啦

唔代表要撐利
我都覺得結果論嚟講利贏會開心啲
唔代表我地要支持啦
仲記唔記得人地屠我地5:1嗰時幾串

編劇太討厭了

唔洗印亞仙奴啦 曼聯名叔

基佬報恩時間到了

禾地賽前殺利阿
其實抵鞭

球隊讓四文化影響咗球員

不了 同你地好熟 車路士讓我踢世界杯 係車路士又贏fa cup 準備贏埋歐霸了

佢哋而家受返晒啦
勁多人爆閘同喺公海恥笑
講真topic都要縮同未賽認輸冇乜分別
19000應該鬆一口氣，輸卡城咁柒都冇人理

仲諗住基達菲下季有r聯踢
又玩完了

好多猁仲覺得下年有var自己隊黑哨波仲可以攞到咁高分

基達菲上到歐聯都冇用
最後咪又係要落歐霸先有競爭力

有VAR唔等於一定公正
意假有版你睇

都叫有d新面孔

歐霸決賽有無var

巴要控傳好撚勁先得

拿卡唔係太夠班

有

係咪踢埋r霸決賽就要7月先有熱身賽睇?
今年暑假有冇果d咩春國家隊杯賽 可以9up king波的

呢個真 下季應該做比痢高拎啦

咁亞仙奴連唯一黑哨贏既機會都無埋

唔洗比轟仔黑哨 可以堂堂正正咁大敗了

幾時有一年爭冠睇下呀屌你老母

李城嗰年咪睇咗

論資格 阿狗應該要等多十年八年 唔計球員 淨係個教練都未撚夠班

耶蘇7場miss 18個係有幾敗家

要啦，依D 鳩屎地方
早D 去熟下個場都好

1，2月已經俾人拋開一截啦 爭條毛呀

7個入波wo 唔係7場wo
最敗家咪羊囉 23球入多3分1都夠做單季第三多入波

臨尾過熱狗上第二喎
都唔係俾人拋開好多咋嘛？

睇返D record
有個第2 算係好成績架啦
唔計李城果季再對上拎第2 已經係04-05

法撚搏歐霸搏到前四都冇埋

諗起都興奮

李城早左成幾輪拎冠喎

老實講嗰季如果冬季肯all in買人已經攞咗，嗰季好似做咗聖誕冠軍

嗰季真係最有機

唉

而家mk去唔去

果陣係前鋒傷定點

抵撚死啦連車都贏唔到 一齊踢歐霸啦下年

後備廢lo, 用黎用去得山狗 豬sir 黑b

有美洲盃

山狗敗走

好事，下年jovic Haller 果堆走左
歐聯咪又陪跑

come ars la diu 40m buy all

Not Arsenal

爺爺又贏

有冇神射手

3個神射手

法比都投閒置散
laca勁在hold到個波同埋泛泛都有啲
但係無樣周身刀無把利 始終無樣係頂級

贏完李城lead佢5分
完季俾人lead返10分
你話雲加幾on9

起碼一季無十幾球越位入波先啦
場隔場陰d陰d一球又一球offside

關於米希達恩

“我不知道怎麼解決。我們想和每名球員，包括米希達恩一起比賽。今天他做得很好。我們會盡一切可能讓他和我們一起比賽。”

呢個世界有幾多個so9呀，dybala 級數都要一億幾
如果巴狗認真出手，應該6-7000萬歐都deal到，始終巴塞係好吸引+次次講數都食撚住阿狗

呢隊波另一問題係心理質素差
成日崩盤式連輸，又谷唔起

呢幾日即刻話同佢加奧巴續約

雲加好波

講真如果唔係三連敗我唔會認同心理質素差

贏完李城LEAD 5分?

好似話請過心理醫生，但都好似冇乜幫助

隊中冇一個可以振奮士氣嘅隊長 都好大問題

全季聯賽分水嶺就係auba 對熱炒12碼

我覺得係和獌狗 傷浩鼎嗰場

通完頂放假

6獌弟

點計都買傳得好勁法蘭克福jovic，佢都係6000萬左右

緊係吞精果場啦

睇完蘋果先知呀記薪金支出真係好唔健康
相反熱猁幾好

明顯係主場比白禮迫和個場啦

尋晚睇左曼城，人地既雙翼有速度有入攝有盤扭又射得，馬列斯由翼又會走去中，前中既意識太好走位好寛搞到中場俾波左右前插又得

約域勁呀, 呢條友必成大器

49000下季賣走poba山妹 大把錢買人
阿狗得40m買法乙仔
睇下下年邊個先係6弟

用曼城同阿狗比?

你有冇錢？

佢唔賣都有錢買人
佢地主因係人工問題

巴狗買米八算啦

馬列斯好貴咩..去到阿狗10成實力都自降5成

拿卡有助攻有入波仲要踢英超點同d德甲純射手
再者衰d講人地入貨入得平賣60m都賺到笑
為左荷包阿狗都唔可以放咁平呀

我都講啦 有翼 有突破 過到人 先會引到包夾
有人要補位包夾先會現到空位
咁其他攻頂球員先會好發揮 特別係ozil

2&b都做到

阿記冇錢學咩人買人o阿 唔知醜

阿仙奴又可以做兩個月英超榜首

愛狗

唔反愛了

山狗繼續留係獌收錢

鏟蛇首推:永昌宮美斯

Carl Jenkinson 27 £45,000
Henrikh Mkhitaryan 30 £180,000
Mesut Ozil 30 £350,000
Stephan Lichtsteiner 34 £75,000

燒同MK真係痴線
個狀態咁差 踢十場先得一場好波

想請問決賽係29/5既0300
定30/5既0300
上網搵係30/5@0300
但個個都話29號踢

30 0300AM

呢樣真
咁多前鋒勁過佢就唔好要啦

Sorry 馬水係入尋日個球之前都俾鏝迷笑係水貨

90m即放

70m加丹比利照殺

成100m買翼中堅都夠

高薪低能嘅曼聯首席打工皇帝阿歷斯山齊士，賽後在個人社交網站向球迷道歉，佢承諾會幫助球隊重建輝煌，佢咁講即係表態唔會離隊，繼續做蛀米大蟲

十卜牙

疤隻Umtiti都勁過走場狗

有得揀就唔好要Umtiti 又識自爆又玻璃

都好過走場先啦

我地要隻高佬中堅守死球

leno

世界杯後衛
數據屌打雲迪克

哈利麥佳亞制空勁屈機

應該佢同麥佳亞差唔多價錢
我想阿仙奴買麥佳亞多啲

鏝公司佬真係好勁
今年個英超又係關佢事

仲要係英人

起身發覺又針左1k
求安慰
原來6串1貪心左
斷尾關
連賓菲嘉+2都中
係斷尾關 求安慰

有歐聯都未必搶到啦
阿仙奴不嬲都要用埋 二手或三手貨

例行公事都要人安慰

唔緊要! 希望在明天
熱狗，車仔幫到你

咩意思牙 牙犬啲波難捉摸到
唔知佢幾時會贏幾時會輸

降班個三隊有咩野岩我地用?

撞撚死你

歐霸決賽阿狗一定輸硬
買車仔奪冠

我7串1斷雷加利斯

華倫西亞個巴西後衛好似幾勁

長遠計
umtiti打番起拍holding應該好d
但係始終要賭

麥佳亞拍holding點樣守獌痢高速進攻線

富咸有既
不過呢到d人要求高 中前場都可以執啦
大米 hold波版豬腦
黑沙維

仲買華西d人 細梅35m

個咩米xxxx我話買
6c話會好貴因為富咸貴買返黎
係富咸佢算踢得唔差 停到波頂到波
黎牙犬做後備殺手會幾好
供應一定好過富咸

40m打包sessegnon同seri
一次過解決中場+翼問題

包皮

黑沙維廢到仆街不了

要高大中鋒佢咪係
要買 去富咸執三件返黎就得
後備位唔係得返d垃圾

之前找卡數個前鋒?
平平地可以一戰

富咸降班，可以壓價

Perez? 不了
朗當好似好啲，起碼個type唔同

朗當3張野喇喎

唔係! 講緊富咸個前鋒米XXX

Aleksandar Mitrović

請各位手足收起尋晚笑鳩猁嘅諗法
由而家起到歐聯決賽我日日撐猁

點解尋日愛狗用剩一個換人名額
都唔比牙間踩下草

個sessegnon 之前吹到好大 其實係咪無料到
17歲禾囝咁

明明Leno 都想出場休息 係咁搞事

屌爆佢老母 愛狗

牙間

一定平牙

古有雲加唔比 路斯基踩草皮
今有愛狗唔比 施冶落場
兩個都係食屎狗

呢件我覺得用途會廣過住烏
係把握力未有證實過自己
不過hold波頂波係唔差
打富咸呢啲隊都唔係太差表現

佢喺紐記年代都唔係勁
同埋平極有限，阿狗而家應該唔會肯搏中價貨，除非佢嘅表現好有說服力

愛狗同個新仔一樣唔撚識做人

路斯基起馬真係唔踢得 記得之後佢一打國家隊即傷

呢條友成日晒chance

次次對牙狗表現都幾好
我覺得可以買嚟打歐霸 平平地買個plan b 都好

25m + 借張伯斯比佢

唔上得大台既次貨

根本唔關高唔高事

富咸買返黎都唔洗25m
同埋mitrovic好撚鍾意富咸

佢踢找卡數都好鐘意卡數
不過肥賓死都唔用佢

遺計

蛀米大蟲

肥賓買Muto都係唔用

講真點解會唔留hehe同華西
就算真係唔踢得都可以用嚟係更衣室激勵士氣啦 獌呢排啲操作真係痴線

200k+ 坐後備咩

LOAN REPORT – BIELIK HELPS CHARLTON WIN IN PLAY-OFFS; NELSON AND SMITH ROWE FEATURE

Krystian Bielik played the whole game as Charlton Athletic beat Doncaster Rovers 2-1 in the first leg of their League One play-off semi-final.

Calum Chambers played the whole game as his loan spell at Fulham concluded with a 4-0 loss to Newcastle United.

Reiss Nelson came on in the 74th minute as Hoffenheim lost 1-0 to Werder Bremen.

Emile Smith Rowe was brought on in the 90th minute as RB Leipzig drew 0-0 with Bayern Munich.

David Ospina wasn’t involved as Napoli beat SPAL 2-1.

Takuma Asano wasn’t involved as Hannover beat Freiburg 3-0.

Kelechi Nwakali wasn’t involved as Porto B lost 1-0 to Braga B.

巴黎開靴狗250K 5年約
30歲開250K 5年有邊個比到

500k 坐後備都有啦 多兩個老臣子都唔過份

獌諗住賣晒啲真獌留9c9

偉大嘅祖國可能得

愛狗躝

終於可以結算鏟蛇季初個排名預測

其實係靴狗唔想續定獌出閪約?

完左無咩好講

其實防中都要買人，托仔打唔到全季，如果仲要睇埃及仔同細爆，注定下季繼續爭歐霸

獌出閪約跟住reject，PSG乘虛而入出個吸引嘅offer
如果獌唔係出閪約應該會留

Thx

中哂

中左利狗第二、huddersfield 降班

痢狗第二
西咸第十
哈多士降班
中

等睇剷蛇出黎兜

蛀米大蟲笑左

唔係話獌出一半人工租去國米咩

般尼爭少少中
多咗一分排第15

獌出一半人工,國米都要比250k山狗
真係肯出咩

摩狗下季蘇超冠軍
我廠倫敦第三
鏝城今年跌 watt = 歐聯入唔到頭四
轟熱入球數 5,6
般尼 16 意思係護級成功

鏟乙己：鏝鋮冠軍，唔算頭二

好耐無睇獌 宜家仲係左羊右華？華宜家先走

其實美羊算唔算真正新享利？真係贏神射手嘅14號

22球
其實佢可以入到28球

華冇正選好耐
係左羊 或 Shaw 右 Dalot

22球+23球 big chance missed

始終覺得mk 值得留

關鍵時候都係一樣入唔到波

亨利太勁，美羊算係咁啦
再講隊友級數都爭兩班

因為有列叔呢啲咁廢都拎到75000嘅人

講我地隊波個堆球員仲似雇傭兵
唔加人工到超過佢自身能力水平就點都唔留隊

免簽差唔多啦
Kola都拎120k定150k

Kola有其他隊爭、德甲最佳11人、又後生先要出咁高
列叔就退休、祖唔要
點同？

鳩知佢黎到會咁廢咩
未黎之前係蛆踢歐聯仲可以爆鳩人

利物浦個matip好似拎100k樓下
我覺得係我地負責轉會既團隊太廢

鏟蛇 = 波台燒山
鏟蛇好野

鏟蛇中唔晒啫
未去到燒山咁燈

睇出面個post
鏝既人腳可以分2隊正選隊 2隊都可以咁勁
仲未計佢地今年再課金

真係好屈機好葡萄 呢啲咪先可以打幾條戰線
我地後備兵源 專心打英超 一有傷兵都未必夠砌

老老豆豆
熱狗無咩錢咪又係入前四+歐聯入決賽,仲要係踢鏝城出局
唔一定要有錢先有成績既

就算有超大水喉都要買啱人先得
睇下獌狗買極都唔啱,轟個前鋒買極都錯

冇速度冇入攝冇射門
係得扭得

今季有場疤輸3-0 定 4-0 咪utt自爆左兩球
水貨味濃

利記都四年用400m 係今年先有起色啦

勁既話疤唔會想買ajax個隊長

Ajax超市

唔會輪到我地執貨

本身買Lenglet好似係用嚟sub 碧基
點知sub咗utt
下年又有Murillo嚟
Utt 嚟牙狗啦

其實要搶可以搶到Ziyech 但係愛蛇要棄燒
個人覺得棄燒取Ziyech係ok

準備好俾人屌穿屎眼未？

燒踢完李城之後比人雪咗2個月

挑 我邊日唔係比人屌

4,5000萬買件會自爆又多傷的後衛 不了

咁好表現
冇人爭ajax都一定拉高個價啦

你用曼聯啲on9隊比無意思,
你比同一筆錢比利阿熱車就唔同講法

但係我地係唯一可以guarantee到有正選 呢個其實好緊要 就算利話要爭 都未必可以保證有正選
如果贏到霸氣杯個吸引力就更加大啦

有錢再講
4-5000萬走唔lut

買件文員做咩

42j同nurse 一齊黎啦

上面都講左轟個前鋒咪又係買極都錯
同埋講咩比筆錢熱狗就唔同講法,而家熱狗唔用錢都勁過阿狗呀

錢係可以解決好多問題,但唔需要葡萄人地有錢囉
因為仲有好多野係錢解決唔到/唔洗用錢解決

走場入就一定 燒又係咪差到flop 11 抑或要計性別比計埋人工

曼城同熱既青訓仲要做得幾好，希望阿仙奴比多d機會班細既，反正我唔覺得同部分一隊球員會好大分別
之前唔知邊個隨隊記者話今年既academy係近年最好，望就望下年有無機會上位

應該山狗左中
賓迪基前啦

咁以佢人工身價 大家對佢要求係會高啲
今年啲助攻比拿卡搶埋

點解歐霸決賽會踢夜晚7點

[突發]中美貿易戰下 五毛遭大幅減薪

咁咪同我撞名

屌check返係3am
On9球探

三毛黨

全能到仆街

WOW?

Error lead to goal 0???
對熱個12碼？對水晶宮？

希望第隊睇數據買人

講咁多睇下放出去有無人要

勁過vvd又年輕啲
應該80m啦

番工巧悶要上黎9up下

咁多位佛誕快樂

人民幣我屌你老母
兩個星期換左幾皮依家少左幾千 含家剷

Ac 話要

講真我唔介意做垃圾佬

執啲降班隊球員

無一年執過

@怕老婆

20m 多一蚊都唔要

真係on9

又要窮又要買big name又要平放球星又唔肯慳

對熱個12碼是被黑的
官方都覺得計佢error唔公道

阿迪達又拎英超...

20m
希望佢地睇數據買

當年猁都係襯狃降班執到個雲拿當返去

光頭佬想要

....唔好再講

佛誕都返工
真系五毛

三毛呀

Rate the below players based on their season (out of 10):
@ltarsenal

Cech: 7
Leno: 8

Bellerin: 8
Lichtsteiner: 2
Kolasinac: 7
Monreal: 6.5
AMN: 7
Jenkinson: 2

Mustafi: 6
Koscielny: 7
Sokratis: 7
Holding: 8

Xhaka: 7.5
Torriera: 7.5
Guendouzi: 7
Özil: 6
Iwobi: 6.5
Mkhi: 5
Elneny: 2
Ramsey: 8

Lacazette: 8.5
Aubameyang: 8.5
Welbeck: 7

痴線，世界杯冠軍正選中堅都嫌棄，唔知邊d先入到法眼

Mustafi 6
Guendouzi 7 vs Torriera 7.5
Ozil 6

This means that the maximum prize money a Europa League winner can earn is €21.3m, up €5.6m from prior season’s €15.7m.

As a comparison, the maximum prize money the Champions League winner can earn is €82.5m. CL clubs get €15.25m just for participating in the group stage.

@Swiss Ramble

今季傷完出番黎唔穩左好多
如果唔係就唔會俾lenglet取代
買番黎唔係唔得
不過4-5000萬買番黎
結果又係會自爆或者玻璃腳
就算冇梅屎咁廢大家都應該會屌鬼姐

呢件買係賭博

博操番起做世三中堅

睇佢近排d比賽真係爆居多

梅里路打國米果陣咪一鳩樣唔穩陣

呢個年代中堅真係無咩選擇
唔搏比其他隊買中咪又係揼春

仲要好唔職業，上年對羅馬hea到癲，疤比羅馬反杯佢係最大戰犯

呢個疤買黎打後備嫁姐

唔計身價嘅話
K6 7.5
燒6.5
梅5.5
拖 殺7.0
細爆6.0

白禮頓咁都炒

英超球會 #白禮頓 護級成功後，解僱領隊曉頓（Chris Hughton）。

咁能狗

攞唔到猁個暗花就抄！

成隊廢柴都護到級,咁都要炒
一係搵到個勁人返黎

乞衣米蘭最出名係咩😏

咁降硬班了

班主可能係猁迷

燒俾人迫害左半季
又要無啦啦抖後拎波
邊有以前咁可以係前埸任玩
功能性都唔同ma

24

得罪全英格蘭最成功嘅球會

出面鏝個post講緊後備都廢 我地阿個後備陣可以點放
正選
leno
niles papa k6 kola
托 沙
mk 燒 auba
laca

後備
cech
列 梅 馬夫 夢
大爆 細爆
???? 藍 2b
nkxxx

正選
leno
B2 papa k6 kola
托 沙
mk 燒 auba
laca

後備
cech
列 梅 holding 夢
大爆 細爆
niles 藍 2b
nkxxx

ap24

本書為要打格仔？

同道中人

仲以為d 淫圖係覓膠貼

請問這裡有沒有管理員？

羅仔

羅寶終於唔係貼鞭屍圖

mo

等睇羅寶貼伏圖

相澤南

睇英超近年轉會支出一覽表個post
阿狗買人netspend又第3, 人工又第3
仲賴唔夠金錢足球?

猁

都唔係靠注資借貸

When Arsène Wenger once described a top four place in the Premier League as “a trophy”, he was widely derided, but these figures show that “Le Professeur” might just have had a point. @Swiss Ramble

#AFC Europa League revenue is €36m for reaching the final, down from €38m last season.

Includes: participation €2.9m, prize money €14.3m, UEFA coefficient €3.4m and TV pool €15.6m.

If they win the final, they will earn an additional €4m, bringing their total to €40m.

@Swiss Ramble

我地南妹

A year ago today, Arsène Wenger took charge of his final game as the Arsenal manager. #MerciArsène

要佢啦! 又係英人

英人踢開英超助攻又多

呢件幾錢?

肥普去蛆？

屌你牙

屌你班獌狗而家吹到話球會未必想打歐聯
真係打飛機既極致

去邊都得! 快d離開熱狗

cap圖拎出公海笑啦

抵過沙夏好多

笑住先

幾有style ah

復古feel

其他兩件幾靚

仲以為puma已經夠柒

第3作客ok wor

91-92年作客

又係adidas

轉返nike啦

咁撚慳皮嘅屌你老母

前鋒轉返柏金啦...

隻藍色唔錯

好重德甲味

間條

利狗迷仲有面笑其他英超冠軍球隊，咪愈搞到自己黑人憎囉

其實有冇可能買高甸
放咗走場狗佢

收工

契仔

金剛棒

主場必買

今日唔係紅日咩

隻癲狗咬完我地又咬痢

手足好波

南華咁

成件車路士咁

拿卡

一天不工作 一天不吃飯

做乜

條柒頭獌狗好意思上水

利狗發顛開心左成季，以為有得破處

BIG6應該分成呢2個陣營

足球騙局

仲有面上波台

佢好似幾有興趣去巴塞
雖然人地都係攞佢做基沙文plan b

岩岩先發現條19000成日陰d陰d開post以為無人記得佢

大家點睇波台兒子 #169 Kyle？

各位手足一齊入去支持吓MK

自己隊波咁鳩屎 有機會踢真正既大會都好正常

真 啱啱起佢底時都嚇一跳
原來呢幾日都有開po，仲有個係我有睇過但嗰時留意唔到係佢開嘅
BIG6聯盟嗰個好多人回

屋企人癡撚咗線

其實猁板凳深咩
勝在小傷姐

世人總要重複犯錯
本身佢都唔係入硬國家隊大名單嗰啲鐵膽嚟
去到冇得出，分分鐘國家隊又無份，結果雙失

因為每個人都認為自己係例外
自己就係主角，人地做唔到既自己會做到

已被記者抄po

你hea鳩我呀？

3日假期咁就完左

做人真係好撚攰

唔好再講啦

稅委會公告〔2019〕3號

2019年5月9日，美國政府宣佈，自2019年5月10日起，對從中國進口的2000億美元清單商品加徵的關稅稅率由10%提高到25%。美方上述措施導致中美經貿摩擦升級，違背中美雙方關於通過磋商解決貿易分歧的共識，損害雙方利益，不符合國際社會的普遍期待。

根據《中華人民共和國對外貿易法》《中華人民共和國進出口關稅條例》等法律法規和國際法基本原則，國務院關稅稅則委員會決定，自2019年6月1日0時起，對原產於美國的部分進口商品提高加徵關稅稅率。

亮劍

如果用original個章出都幾特別

@mk 三玖廢到要全員幫

唔撚係呀
點比

kane同son其實無咩加乘作用
熱無kane反而打得仲爽

邊度話有興趣

Bonnie

邊個黎

咸了

愛回家

其實係咪咁好睇
波台好多人睇

咁老不了
我地都有k6

Pepe 80m
Zaha 70m
Fraser 30m only

假期過得好快
玩幾場pro就過左一個下午/夜晚

聽日返工了

依家Cctvb最好睇既劇

高甸勁好撚多又free 可以一戰
但佢似去國米

咪又係垃圾tvb d老土劇情
老豆老母晚晚食飯都要睇

我覺得主場直紋幾靚
會買

我放左一日

列叔咁不了

做狗囉

返新工慣唔慣?

如果拿燒都走埋隊波冇嘢睇

過多兩，三年先去啦

無盡既工作

7月禾都要出黎做狗了

黃好難carry

講真疤狗始終都係top tier球隊
又有小花 唉 我地不敗果時都未必夠佢地宜家咁吸引到頂級球員

唔知點解覺得拿卡答it's flattering係曲線

唔知決賽唔會用claim正選

fg？

希望用到

歷史只會記得勝利者

唔慣
好多野要跟,又冇人帶住

yup

嗰兩件同享狗柏金比

同舊人比永遠都唔夠好架啦

拿卡依家top fit如果下季又冇得踢歐聯都幾慘 國家隊已經冇佢份

法國勁撚到癲

拿卡點都要100M 先可以賣

No. 美欺同蘇咬就好過享狗柏金

有咩咁慘,佢入到多d波咪拎到前四囉
聯賽入得13球

起碼150M啦

佢做咗好多數據反映唔到嘅下欄嘢

通漲都唔止啦
起碼200m

拿卡有咩勁，唔計控球。

條友唔控定唔識射波

一走實星散

識做波嘅前鋒已經夠晒勁

唔可以咁貪
烏迪迪+ 100 M 換啦

喺前場無啦啦交後比對手
佢逼搶係唔錯既,但係佢射門唔夠冷靜,決定做得唔好

分分鐘銀行肯借錢畀熱狗起球場係要肥普一路留喺熱狗

前場得佢講波
搶高波又勁 又有身位
又唔獨肯助攻
入好多關鍵波

200m一層太古城都買唔到啦

Lenglet+ Dembele+ Vidal換拿卡

20000000m首期都唔夠比啦

無私 對big 6有波入 支點 當今球壇已經好少

agger 冇前四羊抵屌啲

唔識第一時間射波真係唔得
往往要修正一下，英超啲後衛已經到
亦反映點解佢喺歐霸會踢得好啲，因為其他聯賽多啲空間

有意識但缺技術

唔好試圖拆散utt同laca依對frd

Vidal咁老 Lenglet唔覺勁過鼎
Dembele就但傷得多

甘賓尼完約 簽唔簽

9up姐
而家求其搵個唔識傷,少派膠既中堅都可以過黎踢正選啦

CP3 份約點搞

有埋巧射佢唔踢阿狗啦

唔會肯過黎啦

我一時間都諗唔起有邊個前鋒有把握做到晒拿卡做到嘅嘢
賣咗拿卡都好難搵個另一個

1001